永遠是打飛機

偷偷的j著你 偷偷的撫摸著自己

如果你願意一層一層一層 的剝開你的身

邊間教會？

你會發現 你會訝異
你給我 給壓抑 插深處的秘密